點解香港D女仔真係可以咁多iPad???

十個女仔，起碼八個iPad
一點五個微波
零點五個大波

係囉

除左先天外，都有部份係由成長到大都唔正確健康知識，好多老豆有鬚=有鬚既就係老豆

怕肥，以為食油食肉好易肥，焗自己出汗就減到肥 唔做運動怕會粗有肌肉 但同時又夜訓

老老實實正常人
如果瘦就冇脂肪
咁就冇波

唔用ipad唔通用屌米？

食雞唔食雞皮

有波但係肥婆

好耐之前食過有條女個胸得層皮 基本上係零波

但的確很瘦+長腿，成身無咩肉

skeleton

點解我覺得好多大波 (但肥)

唉 真係好想係條街上既d女都有d波

無波真的很噁心的!

0.5個大波 咁咪大埋一邊

去韻僑教育睇吓先啦

有d肥婆都冇波

係好撚噁心

True

去apple買咪有

唔係呀
成人台有個post 貼自己，女朋友身材 好多大波架喔

仲要吊高黎賣

個波咪又係脂肪
一係就青春期整肥自己谷大個波
大個咗再減肥
減肥易過豐胸呀
真係有咁多瘦袋大波咩

我見有女會員自貼呀
雖然我唔係全部睇晒
但睇親露波嘅全部有波，目測平均都C或以上
反而無見過平胸
可能無波嘅唔好意思po掛

睇完呢個post見你咁撚變態，有身裁出街都收埋唔畀人睇到。

我覺得香港女仔有波 但多數唔會著緊身衫或者底胸 可能驚俾其他女人話？ 或者街度太多麻甩佬

如果我條J得10cm 都唔會post上嚟啦

唔係架，有啲牙簽仔真係夠膽post架

啱 又要瘦又要大波

下

靚既有冇波都唔緊要

壓力大影響發育
加上由細到大一有少少肉就俾人笑你係肥西

老實講宜家啲push up bra真係好勁
b都可以push到條線出黎 再加少少影相角度
要影到有d不是不可能
利申 試過

有幾個係出街你都唔會望既肥婆黎
有幾分姿色既就賣相買樓啦使乜上黎貼對奶比你啲咸濕仔睇拎存在

個個青春期發育緊既時候嗌減肥減肥
唔好話肚腩呀
最後減到波都無埋

咪就係因為發育個陣開始大波 比你班人笑鳩 所以唔想個波波大囉 搞到自己長大了冇波揸

點解咁多香港男仔又瘦又矮

個環境同種先天後天養到啲人又un又軟弱，性格體格都係
見啲去中學去左外國/細個去左外國嘅人都多啲高大有膽，甚至大陸人攪反抗都有氣魄過香港

以上當然講緊多少唔係有完全無，正如香港都有大波妹但你會話咁多ipad

梗係啦 香港人多肉少少已經俾人話肥
個個都由細減肥減到大
On9風氣

係咪大部分女性都唔會相信經科學方法實證既知識

大波有咩好笑?

小學中學發育 一跑步個波就係咁郁 之後總會有成班仔係到望住你個波黎笑

好撚賤格

我個肥仔波仲大波過佢地

肥左個波就大，你樓主你要大波又要瘦有難度。 一係佢要係咁做gym 操胸，一係做手術。
自己就一年見左8kg 就大左兩個size, 但就肥婆

兩個cup

因為佢哋女朋友不是香港人

分唔到邊度係背面同正面

咩好撚賤格 條條仔都會 所以香港多ipad好正常 因為比班仆街笑到唔敢食野 驚比人笑

乜好多ipad咩？

波入面嘅並唔係脂肪, 係乳房組織。即係就算你肥，你個乳房組織係得咁多，你都係細波。

發育期減肥俾仔溝

正解

其實夜訓係咪真係會每個波變細？

同埋實有Hihi幫你改花名「大波X」！

因為係大波嘅先會貼出嚟

你碌j有幾多cm呀？
10個咪又係9個短小

男人既優勢, 就是出街果陣唔洗露J比人睇
其他人唔知你條J幾大

但女人就會露波比人睇
就算你著到幾密實都好, D路人一樣睇到你既波大唔大...........

上面講緊啲相衫都唔著點push啊

識得個女仔又係冇波冇PAT，佢條仔同佢扑野都唔知有咩可以揸手

唔滿意唔好屌
港女都未問點解咁多牙籤仔

個ex好似帶緊sport bra個d係咪都應該幾細

仲會一野拍你個波到 女仔都會咁

80 90後多數ipad，00後開始我見好多都有小小身材

學校其實有需要教下女仔點樣正確著bra 好多女仔唔識著bra搞到個胸外擴 size有B到細C 望落都係得A 因為啲肉唔著返bra就唔會集中返

識有d大波既會著sport bra札住佢佢話著衫好睇d

點解台灣可以
日本可以
香港唔可以

因為太瘦

香港唔流行做運動 男既又唔使當兵 長久而黎既dna都無進化過

出現了

咁係咪可以印證到點解香港人好無自己風格

個個人都驚比人視為異類 所以無論身型、衣著都好單一化

走難DNA....
有兩大包米 又重又腰痛
加上走唔切上黎 IPAD 點都安全少少

我唔係囉on9

靚女就得
iPad 都冇乜所謂

笑死 見過冇波肥婆未 唔係肥就有波架 減肥個波跟住縮架青頭仔

係
好多人有誤解覺得a b c得一個固定size
但其實咩杯係要睇埋下圍係幾多
32c同36c個杯都唔同
唔係c就一模一樣
有啲女仔瘦
個杯望落唔大但都可以有32c
c唔一定會大到成個木瓜咁
都要睇返個女仔本身嘅身型
戴錯bra撥錯肉都會搞到個波望落細啲
所以真係要有性教育堂教下啲中學生點揀bra同戴bra

食上一代無食塑化劑

大波個個仲要係肥底樣衰

重點係後面兩句😂

體內脂肪細胞數量在8-18歲會持續增加，成年(20歲)後無論胖瘦，體內脂肪細胞的更新率則維持在每年8.4％左右，脂肪細胞總量不再有大幅變動。趙函穎營養師進一步解釋，當脂肪細胞數量越多，形成易(復)胖體質的機率也會大大增加。

即係青春期肥就一世都好易肥?

呢個比喻我比100分

2/3都係脂肪

嗰啲肥婆係成日飲珍珠奶茶呢啲高糖嘢而肥而唔係因為食得高脂嘢多而肥喎
同埋做運動慢慢減唔會一下縮到冇波
你節食減就緊係冇波啦
又要瘦又要大波自己又唔肯做下運動
邊有咁著數嘅嘢

屌今日先見倒個著黑絲緊身短裙
低胸貼身衫 仲要拉黎拉去

對腳仲好撚粗 個樣仲好似支那鄉下嚟咁添

唔係
係香港女仔多數好懶
行街就得
做運動就覺得唔做無所謂
死都唔信做運動多個人會靚d後生d

呢個真
有啲人成日以為36c同32c 係一樣
但32c望落一定無36c咁大
同樣36個位都望落有機會肥啲
所以我懷疑香港男仔講緊鍾意瘦底大波係想要32 加人地36c 咁其實即係至少要32e甚至32f
你地自己諗下有無咁着數啦
唔好成日用漫畫或者av同正常人比較好冇

拉

32e f嗰啲個女仔嘅膊頭同腰會好辛苦

冇波但係大屎忽+正常腿，游開水所以唔係肥婆

咁係咪証明冇波真係基因問題

屌你老母圖呀！！我要圖呀！！

救樓主老母

真 識人30g 好細粒 一著鬆身衫望落得b cup
著緊身衫先似 d cup (係男人眼中
男人真係唔識分咖
利申 唔係我

夠緊自出入磨擦時間加長

大把肥婆都係無波

其實就算條女大波,當你渣到厭就只係覺得係二團肉
不過個視覺效果係會好啲

唔係喎 去玩瑜珈 勁多有波喎 唔平 至少b 近c 都叫凸先啦 好過ipad

因為發育時期死都要着冷衫焗住晒

冇波都算，仲要冇蘿
啲男仔又係瘦猛猛又冇朝氣
香港人可換耳做多啲運動

Agree
男人成日幻想要32咁瘦咁細粒但要36D咁好揸手
但真瘦底(30 32圍)要去到e f cup著衫睇落先有啲料

我去開買bra嗰間店個職員話大多數香港女仔都係買B cup

由細到大都無減過肥都好瘦算係女仔堆入面食得好多嘢 但一直都係肥下半身 最近終於食肥左5kg 但個波都無大到

肥婆個啲唔叫波！

阿媽係咪都唔大？係就冇計 基因問題

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

阿媽有D 算係小肥

我都係食極都好瘦 不過就冇波
算數 冇就冇 接受自己

其實通常黎講
瘦至中底都係A-B
肥底就多啲C-D

又瘦又大波 係等於個樣生得靚咁
機率自然就少啲
好正常
有咩好吵
你想個個大波 咪 即係想個個都生得靚

有肌肉真係笑咗 最好真係咁易有

第一張擺明用手夾出黎第三張連波都無

反而覺得係得第三張係有波
唔知你識唔識睇
但你有見過真係有波嘅女人就會知
正面睇女仔個胸嘅話 好多野都可以俾個錯覺你 例如件衫好緊或者夾一夾條gap出黎
但側邊同上面就真係睇到個厚度

邊個話??

Hi我係零點五

發育嗰陣好想條J可以好長
結果又唔見得會長 而且好短小...

讀過相關科目